［捷報］荃灣線列車服務暫停

推1/10

狂賀

推

推2/10

終於收皮

推3/10

荃灣線停左

推4/10

推5/10

支持

係車上

見到有1，2件廢老屌屌聲

笑而不語

終於，多謝各位巴打

推6/10

開香檳慶祝

推7/10

見到廢老越diu我越興奮

請問我是否變態

果頭觀塘綫又開番部份

點解黨鐵仲死不認錯
到而家都唔公開831 cctv
係咪真係要迫到手足爆埋車廂先肯公布

一早要停啦
神早就無車開

食早餐慶祝

推8/10

推9/10